消費才是環保最大成效

LED比傳統燈泡慳90%電！
變頻冷氣比傳統冷氣慳三分二電！

無消費邊會有人投支開發慳電產品？不服來辨！

班環保人士死晒對地球黎講更環保

別字x2
請重開

你記撚住我地個朵：綠色和平

你地office熄燈熄冷氣未？

變頻冷氣比傳統冷氣

變頻同分體有咩分別?

慳完90%電咪又要繼續熄燈

to所有環保撚
靠你地慳， 我先有quota開大冷氣， 浪費， 多謝
你地慳得越多， 我先多quota洗

分體機有分定頻和變頻，定頻冷氣一開就好凍，要開下熄下咁維持溫度，例如你設定25度，就26度會開機，去到24度就熄機。變頻冷氣就識改變出風溫度，可以長期保持住25度的出風。